# MAPPRESS
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/mappress-google-maps-for-wordpress\n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-08 20:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-16 15:14-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: mappress.php:133
#, php-format
msgid "MapPress has changed with this version.  You must re-enter your maps.  Please see the note on the %1$sMapPress options screen%2$s"
msgstr "MapPress已有新版本,请重新输入你的地图.详情请阅读MapPress选项页面."

#: mappress.php:173
msgid "Google error: BAD REQUEST"
msgstr "Google 错误:不正确请求."

#: mappress.php:174
msgid "Google internal error.  Try again later."
msgstr "Google内部错误.请稍后再试."

#: mappress.php:175
msgid "The starting or ending address was missing."
msgstr "缺少起始或终点地址."

#: mappress.php:176
msgid "The starting or ending address could not be found.  Please check that the address is correct and completely entered."
msgstr "找不到起始或终点地址.请重新确认正确地址."

#: mappress.php:177
msgid "Google cannot return those directions for legal or contractual reasons"
msgstr "基于法令或合约因素,Google无法提供相关资讯."

#: mappress.php:178
msgid "Google cannot return directions between those addresses.  There is no route between them or the routing information is not available."
msgstr "Google无法提供地址间之所需路线(地址间无道路或是路程资料不存在)."

#: mappress.php:179
msgid "Invalid map API key"
msgstr "地址的API键不正确."

#: mappress.php:180
msgid "Your key has issued too many queries in one day."
msgstr "你的查询次数已超过Google的当日限制."

#: mappress.php:181
msgid "Unknown error, unable to return directions.  Status code = "
msgstr "不明错误,无法回覆路线.状态码="

#: mappress.php:182
#: mappress.php:223
msgid "No matching address"
msgstr "找不到符合地址."

#: mappress.php:183
msgid "Did you mean: "
msgstr "你是指:"

#: mappress.php:184
msgid "Error: your browser does not seem to support the street view Flash player"
msgstr "错误：你的浏览器并不支持街景图的Flash player."

#: mappress.php:185
msgid "Sorry, no street view data is available for this location"
msgstr "很抱歉.此地址的街景图并不存在."

#: mappress.php:186
msgid "Sorry, Google was unable to display the street view in your browser"
msgstr "很抱歉.Google无法使用你的浏览器来展现街景图."

#: mappress.php:187
msgid "Street view"
msgstr "街景图"

#: mappress.php:188
msgid "to here"
msgstr "到这里"

#: mappress.php:189
msgid "from here"
msgstr "从这里"

#: mappress.php:190
msgid "Get directions"
msgstr "取得路线"

#: mappress.php:220
msgid "Please enter your API key. Need an API key?  Get one "
msgstr "请输入你的API键.若无API键,请向Google申请."

#: mappress.php:221
msgid "MapPress could not load google maps.  Either your browser is incompatible or your API key is invalid.  Need an API key?  Get one "
msgstr "MapPress无法下载Google地图.可能是你的浏览器不相容或是API键不正确.若无API键,请向Google申请."

#: mappress.php:222
msgid "here"
msgstr "这里"

#: mappress.php:224
msgid "That address is already on the map : "
msgstr "此地址已存在地图上"

#: mappress.php:225
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: mappress.php:226
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: mappress.php:227
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mappress.php:228
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: mappress.php:229
msgid "Please enter an address"
msgstr "请输入地址"

#: mappress.php:323
msgid "MapPress isn't ready yet.  Please enter your Google Maps API Key on the "
msgstr "MapPress还未准备好,请重新输入你的Google地图API键在"

#: mappress.php:325
msgid "MapPress options screen."
msgstr "MapPress Options画面"

#: mappress.php:355
msgid "Map options "
msgstr "地图选项"

#: mappress.php:356
msgid "(leave blank for default)"
msgstr "(留白来使用内定值)"

#: mappress.php:362
msgid "Width "
msgstr "宽度"

#: mappress.php:363
msgid "Height "
msgstr "高度"

#: mappress.php:364
msgid "Zoom (1-20) "
msgstr "放大缩小(1-20)"

#: mappress.php:367
msgid "Insert map in post &raquo;"
msgstr "将地图加入文章中"

#: mappress.php:380
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: mappress.php:381
msgid "Caption"
msgstr "标签"

#: mappress.php:396
msgid "Add address"
msgstr "加入地址"

#: mappress.php:397
msgid "Clear form"
msgstr "清除表格"

#: mappress.php:584
msgid "ACCESS DENIED: You don't have permission to do this."
msgstr "拒绝请求：你并无许可"

#: mappress.php:614
msgid "Settings saved"
msgstr "保存设定"

#: mappress.php:620
msgid "what's my country code?"
msgstr "请输入国码"

#: mappress.php:621
#: mappress.php:626
msgid "custom field"
msgstr "自定义栏位"

#: mappress.php:622
msgid "shortcodes"
msgstr "缩码"

#: mappress.php:623
msgid "MapPress help"
msgstr "MapPress帮帮我"

#: mappress.php:644
msgid "MapPress Options"
msgstr "MapPress 选项"

#: mappress.php:651
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google地图API键"

#: mappress.php:664
msgid "Map defaults"
msgstr "地图内定值"

#: mappress.php:667
msgid "Map width"
msgstr "地图宽度"

#: mappress.php:667
msgid "Enter a value in pixels (default is 400)"
msgstr "输入画素值(内定值为400)"

#: mappress.php:668
msgid "Map height"
msgstr "地图高度"

#: mappress.php:668
msgid "Enter a value in pixels (default is 300)"
msgstr "输入画素值(内定值为300)"

#: mappress.php:669
msgid "Map zoom (1-20)"
msgstr "地图放大缩小(1-20)"

#: mappress.php:669
msgid "1=fully zoomed out, 20=fully zoomed in (default is 15)"
msgstr "1为最小缩小值,20为最高放大值(内定值为15)"

#: mappress.php:672
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: mappress.php:675
msgid "Country code for searches"
msgstr "国码查询"

#: mappress.php:675
msgid "Enter a country code to use as a default when searching for an address."
msgstr "搜寻地址时请输入内定国码"

#: mappress.php:676
msgid "Big map controls"
msgstr "大图控制"

#: mappress.php:676
msgid "Check to show large map controls; uncheck for a small zoom control instead"
msgstr "打勾以显示大地图控制,不打勾则使用小变焦控制"

#: mappress.php:677
msgid "Map types button"
msgstr "地图类型按钮"

#: mappress.php:677
msgid "Check to enable the \"map types\" button on the map"
msgstr "打勾以启用地图上之\"地图类型\"按钮."

#: mappress.php:678
msgid "Initial map type"
msgstr "最初的地图类型"

#: mappress.php:680
msgid "Choose the map type to use when the map is first displayed"
msgstr "当地图刚显示时,请选择欲使用的地图类型"

#: mappress.php:683
msgid "Initial marker"
msgstr "最初的标志"

#: mappress.php:683
msgid "Check to open the first marker when the map is displayed."
msgstr "当地图刚显示时, 打勾以开启第一个标志."

#: mappress.php:684
msgid "GoogleBar"
msgstr "GoogleBar"

#: mappress.php:684
msgid "Check to show the \"GoogleBar\" search box for local business listings."
msgstr "寻找当地店家目录请打勾以显示\"GoogleBar\"搜寻工具箱"

#: mappress.php:685
msgid "Disable MapPress link"
msgstr "关闭MapPress的链接"

#: mappress.php:685
msgid "Enable the \"powered by\" link."
msgstr "启用\"powered by\"链接"

#: mappress.php:693
msgid "Default map icon: "
msgstr "内定地图图案"

#: mappress.php:719
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#~ msgid "Save address"
#~ msgstr "儲存地址"

#~ msgid " help"
#~ msgstr "幫忙我"
